唉好煩啊！！！

無啦啦又大咗一cup，本身已經難買bra㗎啦！！！
又唔可以唔著喎😭

me too

肥左?

test

邊度見到呢

有晚油麻地見到 佢素顏

on9 唔識彈咩死豬?

mk妹周街都係喇

j蹤我？

好撚肯定係佢囉 你問下佢呢排有無去油麻地

on撚9
mk妹唔去呢d 去地方去邊撚度
咁不如問你會唔會落lfk

比我揸大

lfk係咩地方？

好耐無俾人揸啦

冇人想揸肥仔波

又唔係我ex
wfc

唯有自揸/_\

你動過心都叫ex la ching

揸ga

你係我第幾個ex

做乜又改名

係終於改得返屌佢老母

笑444

科勞左你牙xD